Установка и настройка CI/CD

Осталось настроить ci/cd систему для автоматической сборки docker image и деплоя приложения при изменении кода.

Цель:

Автоматическая сборка docker образа при коммите в репозиторий с тестовым приложением.
Автоматический деплой нового docker образа.
Можно использовать teamcity, jenkins, GitLab CI или GitHub Actions.

Ожидаемый результат:

Интерфейс ci/cd сервиса доступен по http.
При любом коммите в репозиторие с тестовым приложением происходит сборка и отправка в регистр Docker образа.
При создании тега (например, v1.0.0) происходит сборка и отправка с соответствующим label в регистри, а также деплой соответствующего Docker образа в кластер Kubernetes.